點解拿肥媽有話兒做鈴聲，仲要唔開震機....

係咪特登架? 本來晨早流流未訓醒，仆街一響全車廂笑到仆街
呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~死黑警~~~